[開定先]曼聯英聯杯冠軍慶祝區

曼聯好波

In daddy we trust

曼聯

估唔到係我地曼聯最早拎第一個冠
其他隊真係可以收收皮

等睇我曼今季四冠王

真
近排個態真系番哂黎
無得輸

等睇我曼十幾連勝，後上奪冠。樓豬依啲車狗等住要縮返入老母個閪

燈都冇用啦，今晚出我

撐

邊有燈 真系開定慶祝區

魚拉特 啪啪啪

yes 笠水了

見到各路人馬一齊燈，就知曼聯今晚穩袋杯仔了

bb好波

最聯

Daddy

搭單慶祝埋我車提早10輪重奪英超冠軍

今年搞唔搞巴士巡遊

我地曼聯係王者 係魚拉突！

魚拉突

su win la

搞店
19分鍾就冠已奪

架純係雞

初瓏就雞